(陰謀論)生化武器..

講笑咋 邊有咁易

50分

你地仲未明白，我地面對緊個咩對手，對手係一個為咗贏，冇底線，冇野做唔出既組織

好難講，咁敏感既時間搞啲咁既野。